雲加有冇考慮過教番名古屋八鯨

到時過去日本朝聖
順便叫雞

有Jo 不了